[MAGA] 美軍再派3750名士兵 墨西哥邊境執勤

美軍再派3750名士兵 墨西哥邊境執勤

美國國防部披露，五角大廈正派遣3750名士兵，至接壤墨西哥的邊境執行任務3個月，為邊境人員提供支援。

連同現有在邊境執行支援任務的軍人，美國將有4350名士兵派駐在美墨邊境。五角大廈是在去年10月開始派遣軍隊到美墨邊境執行任務。

根據周日的聲明，臨時國防部長沙納漢(Patrick Shanahan)是在1月11日批准本次派遣士兵的安排。

民主黨籍的眾議院軍械服務委員會主席Adam Smith在上周四首次披露有關增加派軍的消息。他當時不滿五角大廈官員在聽證會上沒有披露有關消息。